覺唔覺自從旺角行人區轉左星期5 6 日之後先出現咁多中老坑?

你咪其中一個囉 扯都扯唔起仲係度學人叫雞仲沉埋船 樓都未落到已經失禁整濕條褲搞到一陣壓味仲要臭住番梅窩 下次你高空擲物果陣擲撚左自己落街啦死老野

吱吱喳💃🕺

真係好on9
迫人聽你唱歌

跟波鞋街入口仲有班乞衣家庭喺度嘈生曬，真係想埋去屌佢老味

去啦